大量倍健纖捐出(癌症專用奶) 希望幫到有需要既人

父親在抗癌路上堅持到最後一刻，昨晨離開左我們。作為佢既屋企人，好希望可以做到d嘢幫助翻爸既戰友。家中尚餘大量全新未開封的專用奶，如有需要，歡迎pm，共勉之!

G持好人好事

push

take care

Take care

好人一生平安

諗起啲會落地獄嘅嘢, 當我冇諗過

樓主保重.

樓主同樓主家人保重

樓主一家保重

樓主保重

Push

節哀順變

支持樓主 好心有好報 振作！

巴打 節哀順變

樓主保重。

頂住

振作 支持

g持

你諗唔撚諗過 撚有人想知
你諗唔諗都死全家
保重

Take care 人間有愛

巴打 take care

保重呀

加油

樓主加油！
朋友屋企人都需要飲，可以點揾你拎？

樓主加油！ 好好照顧家人
身邊有人係癌病病患者，想問可以點聯絡到你

其實你飲完都可以去操fit

好好保重

保重

支持樓主
好好人

我媽兩個月前都離開左
一樣有啲營養奶想捐
樓主搵到機構或者有需要人士想要 唔介意聯絡埋我

想喊

RIP

樓主好心有好報

阿媽有cancer
但無見過佢飲呢隻奶.....

做完化療會無胃口食野 仲會嘔
飲營養品/呢支野起碼keep住有營養吸收
避免愈黎愈瘦

飲左仲快死

巴打保重

可以入gp聯絡我

有洋蔥
Push

係咪零乳糖嫁啲奶？

零乳糖

樓主加油
BTW其實倍健纖唔係癌症專用奶
好多其他病人都啱用

依隻先係癌症專用奶

樓主加油呀！

我阿爸都有cancer同食緊呢隻奶，可以點聯絡你拎？

如果都受唔到速癒素 加力康浸味
仲有咩營養野介紹？

樓主, 節哀順變

之前醫院營養師推薦爸飲 加營素強肌配方 補充protein，我爸都有keep住飲，感覺ok的。係後面先轉飲倍力康倍力纖。
你試吓

幫推

支持樓主！照顧好家人 照顧好自己

樓主加油
好人一生平安

樓主心地好！

有隻叫保康速，但我可以答你，難飲過上面兩款

咁仲死

以前都受到速癒素個水果味
之後就受唔多呢d味

仲有冇d冇咁魚油味既野

無 因為歐洲醫學學會建議癌症病人每日吸收兩克dha魚油除非過多幾年有新口味 唔係大路都係飲上面兩隻

或者屋企小康既話可以試下褐藻素 但貴幾倍同劑量較大

自膠係epa唔係dha

題外話
識親0的人生癌飲依0的都好似無乜用

包打保重，好人有好報

好心有好報

樓主加油

有用, 點pm? 謝

推
樓主保重

樓主要好好生活 保重

樓主 你老豆係tough guy黎
保重啊！

push
btw有冇同d幫癌症病人既組織聯絡過？

有冇人知Oral impact 呢隻
屋企人飲緊呢隻，同樓主果隻有咩分別?

樓主節哀順變

樓主 加油

祝樓主身體安康

支持 樓主頂住

RIP
加油！
幫推

樓主加油
我住緊醫院 隔離個伯伯成日都要飲呢啲奶
應該都係cancer

巴打 you have a good heart

樓主好好人
喺自己最難過嘅時候都記得幫助同鼓勵其他有需要嘅人

速癒素出左咖啡味
如果接受唔到水果味既可以試下

RIP

支持樓主好人好事

巴打加油

巴打take care

保重啦巴

Take care, rip

共勉

好好生活！！
加油！！

巴打保重 同屋企人好好生活落去！

樓主節哀

阿豐？

巴打節哀

我老豆都有cancer 唔見佢有飲呢啲
佢好似好精神咁行得走得食得 洗唔洗飲？

覆診時叫醫生搵營養師問
營養補充劑有好多種未必個個啱某一款

只係營養飲品，普通人都飲得

Take care!
我爸爸上個星期都做完手術，仲要等醫生再講洗唔洗化療

巴打節哀

呢個世代已經好少人似你咁有心，加油

樓主加油，保重

身邊都接連有人患癌，明白嗰種痛楚同無助

好人好事合府安康
樓主節哀，保重!

善心人 幫推

祝巴打 好人有好報

我老豆都係前幾日做完等詳細報告

節哀順變
希望幫到有需要既人

依d係食唔落野先要飲 如果食得落就唔洗飲 因為營養唔算話好多 不過好多隻都好撚難飲

加油樓主

祝福你。
節哀。

好似話要等幾個星期，大家都加油啦！

好人有好報

樓主保重 好有心

本身排到8月中 已經book定私院但公院臨時話空左個位可以做 大家都要頂住啊

做GYM 想飲

加油！保重！

推

頂住！
窮人又無買保險本身打算睇下排公家要幾耐，耐就籌期去私家
點知公家由收到轉介信（單純驗咗有 cancer 但未照 CT）到做手術都係一個月
其實算係咁

祝樓主全家一生平安
爸爸得到安息
保重

借樓上留言:
祝樓主全家一生平安
爸爸得到安息
保重

保重!

巴打振作
人間有愛

樓主節哀
支持你既好心

樓主保重
同時希望你一片好心可以幫到其他人

Rip

樓主保重，爸爸知你咁有心喺上面都會好安慰

盼樓主生活安康

保重

push

節哀

連登好耐冇正面post出過

感謝樓主大愛
樓主父親天國安慰子女佛心

幫推，保重呀巴打

加油樓主 爸爸都有癌症 希望佢捱得住

有冇遺產留番俾你

Take care 加油🙏🙏🙏

折哀順變, 爸爸已經遠離痛苦

Take care.

飲你老母臭系

樓主一家人，Take care!!!!
幫推！

幫推 樓主唔好太傷心

Take care ah...

節哀順變
好人有好報

巴打加油 💪🏻
我琴日都去醫院探個親戚 子宮頸癌
想買呢隻比佢飲 上網search過好似幾好 唔知你有無接觸過呢隻呢？

樓主保重,加油

其實全部都差唔多 食得落野就唔洗飲 就主要都係化療果陣有機會食唔落野 果陣先要飲黎補充營養咁 同埋最好問下佢要唔要先 個個去探都買一堆好難搞

節哀順變 bro

巴打加油
希望你爸爸唔需要再受苦

樓主 節哀順變

我都諗到 就係你老豆老母聽日就死 你當無睇過

依D唔撚係醫癌啦 只係supportive therapy補充營養 神丹咩你估

加油巴打，推

樓主take care

好人好事

巴打保重
節哀順變
好好照顧其他家人

保重啊

god bless you

巴打節哀順變
爸爸最近都發現腸癌 照左ct發現擴散左去肝
依家安排緊照pet scan 有機會8月中做手術
都60幾歲 好擔心

G持

希望爸爸可以早日安息